Реализовать http-сервер, который позволяет рассчитать корни квадратного уровнения. (на вход метода поступают коэффициенты квадратного уравнения).

Реализовать логирование всех операция в формате json. Записывать в лог INFO коэффициенты, которые поступили на вход.

Добавить в приложение трассировку и поддержку метрик.

Встроить профилировщик в приложение.